你唔開心有我氹 我唔開心邊個氹？

你唔開心 就我氹

我唔開心 你唔氹 仲屌我煩 然後我氹返你

分手啦

幾廿歲人仲要人氹

男人唔可以唔開心咩屌你

我邊粒字有標籤到男人？

啱呀屌

仲會話不如你搵個男朋友 成個女人咁